**!!!!!!!!!! proje "anaproje" içerisinde !!!!!!!!!!**

proje:kullanıcılara rol atama uygulaması

Roller:Admin , Yönetici , Satıcı

Rol tanımları:

{
Admin -> Ekle , Sil ,Güncelle

Yönetici -> Sil ,Güncelle

Satıcı ->Ekle , Güncelle

}

Projede spatie , mdbootstrap , migration kullanılmıştır.
